唔訓既你 依家做緊咩野?

回歸

訓

bb

躝啦

推下po

屌你老母

long time no see

because of you

好想嘔

明明好撚眼訓 合埋眼又訓唔撚著

橙原來開左post

Push

期待禮拜二

???